警方正調查一名涉刑毀男子被警員制服後送院 其後死亡

推

警方調查警員

狗查狗 笑死人

死👮🏿‍♂️